是日午餐

豆泡豉椒蒸排骨

冰度?

自己煮

唔怪得咁樣衰